Vreemd niggers zouden staan met hun mond open en kijk hem overal, alsof hij was een wonder.
Niggers altijd praten over heksen in het duister door de keuken brand; maar wanneer men sprak en verhuur van alles te weten over zulke dingen, Jim zou zeggen "Hm!
Wat u weet 'raptus heksen?"
en dat was nigger meeste bierflessen en moest een ondergeschoven kindje.
Jim altijd dat vijf middenstuk rond zijn nek met een string, en zei het was een charme de duivel hem met zijn eigen handen, en vertelde hem dat hij kon genezen iedereen met hem en fetch heksen wanneer hij wilde gewoon zeggen; maar hij nooit verteld wat hij zei.
